印度男遇車禍 鐵枝由眉心貫穿額頭奇蹟生還

頭枕的固定支架插穿庫馬爾的前額。 網圖

印度城鎮坎努爾（Kannur）日前發生一宗恐怖車禍，一輛私家車與迎面駛來的貨車相撞，私家車司機當場死亡，男乘客遭鐵枝貫穿頭顱，他接受約4小時手術後大難不死，並在醫院留醫5日後康復出院。

大難不死的29歲乘客庫馬爾（Ullas Kumar）憶述，事發當日他正乘坐朋友瓦哈卜（Abdul Wahab）駕駛的私家車前往機場，途中他們的車與一輛貨車相撞，用作固定座椅頭枕的鐵枝從他的眉心貫穿額頭，末端從太陽穴附近刺出，傷勢駭人。目睹意外的途人報警，庫馬爾之後被送往醫院救治。

庫馬爾說：「我沒有想過能從這意外中恢復過來，我感到像重生一樣。」 網圖
庫馬爾經過4小時手術後得以保命。他說：「我沒有想過能從這意外中恢復過來，我感到像重生一樣。」主診醫生指，為庫馬爾移除鐵枝，過程十分艱巨，因為鐵枝非常接近眼睛，稍一不慎即可能使他失明，所幸手術非常成功，庫馬爾的視力得以保住。

印度佬發生咩事我都唔會意外

自從睇完單新聞話印度有個地方因為有班人亂吐痰而腐蝕左條鋼筋橋

唔開心....咁都死唔去

[url]印度人亂吐口水腐蝕橋墩 鋼橋恐塌 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

外掛撚+地獄鬼國=印度

頭先見到另一單係俾火車轆開兩邊
仲可以用隻閪手支撐住個身體答差佬野 真係勁撚過人造人

諗起Phineas Gage

SAME

係咪讀psychology？

係

prefrontal lobe

仲有temporal lobe

邊個教？